［認真討論］其實慈善機構成立基金，根本就唔再需要係咁叫人捐錢

其實啲基金識得自己錢搵錢。只要有一嚿錢，就可以請班人番嚟投資錢搵錢。就好似Bill Gate 個基金一樣。

而家呢啲所謂慈善機構，每年收咁多捐款其實都冇人地慈善基金咁大貢獻。

有錯請指教

推